[
    {
        "randomId": 80
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nk'aka kanya",
            "option_1": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Imashini idoda (icyarahani)"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Imyugaruro",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera nzaya",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Injuma y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahurenye inko nyinshi ncyurana imwe gusa",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Imvura ku iteke",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bahinzi baho baho\"",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Intuku z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ishyamba ritanze umwezi",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Ibarizo ry'ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Buhiri bwa Kamango yakubitaga so amuruta",
            "option_1": "Umwangange",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Amazi mu gisura",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rivudukana imbaraga ruvumera rutagira amabere",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Impururu z'ababi",
            "option_3": "Umwumano w'ishashi",
            "option_4": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Ingoma mu isoko",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Agakono ko mu cyi",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    }
]